﻿# Пример логирования файлов в текстовый файл
# Продумать об использовании HTML или переводить данные в таблицу

# Заголовок

[ Наименование позиции в списке ]
Список файлов в директории [ наименование директории ]:
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]

В директории содержится [ количество файлов в директории ] файлов
Общее количество а4 в директории [ количество а4 ] штук

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------

[ Наименование позиции в списке ]
Список файлов в директории [ наименование директории ]:
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]
	-	[ наименование файла ]	формат файла: [ формат текущего файла ]	размеры файла [ ширина Х высота ]	сколько а4: [ количество а4 формата ]

В директории содержится [ количество файлов в директории ] файлов
Общее количество а4 в директории [ количество а4 ] штук

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------

[ 0011-25-0-0-РС ]
Список файлов в директории [ S:\работа\0011-25-0-0-РС ]:
  - [ scans 2014.tif ]	формат файла: [ a4 ]	размеры файла [ 297 Х 210 ]	сколько а4: [ 1 ]
  - [ scans 2015.tif ]	формат файла: [ a4 ]	размеры файла [ 297 Х 210 ]	сколько а4: [ 1 ]
  - [ scans 2016.tif ]	формат файла: [ a2 ]	размеры файла [ 594 Х 420 ]	сколько а4: [ 4 ]
  - [ scans 2017.tif ]	формат файла: [ a1 ]	размеры файла [ 841 Х 594 ]	сколько а4: [ 8 ]
  - [ scans 2018.tif ]	формат файла: [ 594x1260 ]	размеры файла [ 1260 Х 594 ]	сколько а4: [ 12 ]
  - [ scans 2019.tif ]	формат файла: [ a3 ]	размеры файла [ 420 Х 297 ]	сколько а4: [ 2 ]

В директории содержится [ 6 ] файлов
Общее количество а4 в директории [ 28 ] штук

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------